有冇人鍾意食大片薄餅？

Home Slice Pizza @ Texas

辣肉腸薄餅

批邊微焦脆口有麵粉香，批身帶濕潤，茄醬味濃，加埋辣肉腸嘅䶢香簡直無得頂

結論：大件夾抵食，屌得過 質素同Paisano差唔多(成日食灣仔嗰間 )

見到啲窿好似流血咁 好唔舒服

諗太多

香港有無推介

咪Paisano，唔錯的

辣肉腸同四色芝士加杯啤酒

加菠蘿

個人覺得加菠蘿有別番風味
係咪唔正常

pizza有菠蘿=俾狗食

意大利人入緊嚟

好驚食依啲，成塊都係餅好難頂
都係鍾意意大利薄餅多啲

衛生好似唔多掂喎

有咩問題

即係 夏威夷 係比狗食?

喺display架到見到甲由 希望係個別例子啦 triple cheese真係好好味